怎麼才算贏世界盃？？？中立球迷入

1.要在對手顛峰期踢定勝負
2.要在對手內部沒有矛盾的時候踢
3.要在對手主力狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給對手對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向對手，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.對手主力帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓他順利射門
11.你不能鏟對手主力
12.你進的球前要把對手每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許對手的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，中立球迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。他們總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

支持清算06意狗隻盃

屌你牙

sorry手足 一時唔記得左

ok 清算西班牙

樓主係咁開廢post

俾你睇

全隊要同一膚色 最好唔係黑色

美斯以外既所有球隊都無資格攞世盃

要敬老啦

中國贏

要有中國隊參加先叫世界盃

捧盃個陣唔準落雨，唔係要重賽